千其唔好亂咁禁掣呀 由其時月台果啲

你班仆街咪亂咁禁呀下 如果唔係不得了架

推